一句講晒鯪魚球定牛肉球？

鯪魚球
牛肉球

個人最鐘意喼汁浸牛肉球

你老母臭閪機器人
夠膽同我辯論
垃圾賤種
斷章取義
人格謀殺
次次都係一張截圖就扮晒有證據
我都可以話你反達分化鬥黃啦
傻閪柒頭
我屌你老母！
我邊到引戰
你精神病？
牛肉球係點引戰
痴撚線
你哋玩撚晒佢
我真係好撚失望